%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2021-2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-paternault}
\usepackage{2122-pablo-auto}

\title{Automatismes}
\subtitle{Arithmétique --- PGCD}

\begin{document}

\maketitle

\begin{frame}\numquestion
\begin{enumerate}
\item Déterminer le PGCD de \numprint{180} et \numprint{255}.
\item Simplifier la fraction :
	\[
		\frac{180}{255}
		\]
		\end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}\numquestion
\begin{enumerate}
\item Déterminer le PGCD de \numprint{210} et \numprint{231}.
\item Simplifier la fraction :
	\[
		\frac{210}{231}
		\]
		\end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}\numquestion
\begin{enumerate}
\item Déterminer le PGCD de \numprint{140} et \numprint{42}.
\item Simplifier la fraction :
	\[
		\frac{140}{42}
		\]
		\end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}\numquestion
\begin{enumerate}
\item Déterminer le PGCD de \numprint{90} et \numprint{198}.
\item Simplifier la fraction :
	\[
		\frac{90}{198}
		\]
		\end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}\numquestion
\begin{enumerate}
\item Déterminer le PGCD de \numprint{945} et \numprint{270}.
\item Simplifier la fraction :
	\[
		\frac{945}{270}
		\]
		\end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
